未生諗修身復出 吳若希產後紅館開騷

【東方新地】 有餡初期收收埋埋懶神秘，踏入四月失驚無神日日update懷孕日記，因乜解究吳若希（Jinny）態度180度轉變突然高調？原來想鋪定路復出！Jinny雖臨盆在即，但遇着同公司鄭俊弘背未婚妻偷食事件，於是佢身負重任，頂替世紀賤男喺7月開紅館騷，難怪未生就要諗定點樣快啲修身、未復出就谷定人氣鋪路啦！

吳若希 未生B諗定修身

本來就快實現紅館夢的鄭俊弘，因偷食何雁詩而淪為世紀賤男，更得罪埋老闆何哲圖，隨即將7月紅館檔期送俾愛將吳若希！Jinny今次臨危受命，當然一口答應。預產期4月尾、心急復出的Jinny為以最佳狀態示人，未生B已經諗定修身，最近就在訪問中表示最擔心身材走樣：「一世人未試過上圍B cup變D cup，開心囉！不過心口太大都係負擔，肥咗44磅最怕瘦唔番，同餵完人奶會變『dum』波。」

奉命頂走賤男

陀B九個月，吳若希月初陀住巨肚從澳門奉召回港，密會老闆何哲圖部署復出大計，重頭戲正是七月頂替鄭俊弘的紅館期！據知Jinny向來最得何哲圖歡心，之前突然大肚，不過應承生完立即復出。最近鄭俊弘出事潛水，何哲圖開聲叫Jinny頂咗個紅館期，Jinny一口應承！

半裸照放閃

吳若希為復出在社交網絡鋪定路，本來唔多願提的未婚懷孕，索性變成宣傳主線，近日頻頻回港同唱片公司舊將、藝人朋友聯絡感情。另外又不厭其繁同另一半Alex日日放閃，甚至發放半裸波餅孕照露本錢，成功營造敢做敢當佻皮嫰媽形象，受落程度反而比孕前更高！

吳若希當年打cutie玉女招牌，懷孕初期收收埋埋唔敢認，臨盤在即心急收復失地，最爆莫過於呢張同經手人Alex嘅漲奶波餅放閃照。

為咗配合佈署復出嘅Jinny，焗住頻頻跟住另一半過大海會圈中人，仲要不斷上鏡幫手放閃製造恩愛和諧畫面。

懷孕日記keep人氣

25/3曬恩愛

懷孕初期獨自上鏡為主，中後期男友Alex入鏡愈來愈多，成為吳若希谷人氣工具之一。

29/3化行妝

大半年素顏面腫陀B生涯後，為咗挽回班fans，未等生完吳若希近日已經化行妝為靚樣救急。

5/4露兩手

冧fans除咗萌樣靚樣，懷孕期最好使好用當然係升咗兩cup嘅上圍。

4/8幸福肥

為咗keep住一路陀B一路製造話題，吳若希可以去得幾盡？就係着住打底褲露出兩條肥美媽媽粗髀一樣超公諸於世。

7/4父母經

港澳兩邊走見完老闆又見圈中人免脫節，月初就見三女之父Bob同一樣啱啱生咗個女嘅梁烈唯傾父母經。

12/4練湊B

帶埋男友Alex登門拜訪，跟莫家淦老婆學初生嬰兒按摩，有備而戰小夫妻形象大大加分。

而家係咪有把口就可以開紅館演唱會?

上台講生仔經

一場都唔爆啦
開紅館

點解未婚大肚仲可以咁自豪
對唔住我係好保守

唔撚係掛 咁都去到紅館開

係咁講對波

究竟幾時收皮

咖哩

邊到有B CUP

記得以前佢岩岩出道果時有人搵佢同SITA比
我就去睇下佢唱live啦 睇下邊撚度有得比
點知
真係痴撚線, 咁撚樣質素都上到紅館個台 你估個個仲係twins個年代咩屌

應該係

返聲雅廊開未得囉

夠歌開show咩

你走啦

ftgf

舊恩客去紅館捧場都得

臭雞

將林峰個愛不疚rundown list改改佢咪得

雞界代表

雞黎咋嘛

4月尾生 7月就開到紅館
有無咁勁呀

報大數

點解啲老板會俾錢開個唔爆人既演唱會

加pad度，唔得呀

無計喎， 唔開就應該成世無機會紅館開show

唔撚好呀

講真俾牙醫開仲好啦

牙醫唔續約

咪撚阻住紅館個期啦屌

其實係幾時開始咩狗屎垃圾都可以係紅館開show?

真係唔怪得香港樂壇會比人睇唔起 依家啲狗屎垃圾都可以上紅館開演唱會 啲靠關係嘅就上哂位
唔靠關係又有實力嘅就唔紅比人埋沒

撚有b cup

好撚樣衰 屌你老母

變左電視金曲演唱會😑

屌我又諗自己幾時係到留過言

仆街我咁啱又想講佢好撚樣衰

牙fed本身都係執牙醫二攤

叫座力最高係許廷鏗囉

牙醫做番牙醫做開心啦

佢條仔除左有錢,
又唔係靚仔,
又唔係大隻,
話唔係貪錢邊個信

可以考慮請吳岱融做嘉賓

夠歌咩

你下下唱電視果啲歌 會好煩喎

佢唱歌都係為興趣啫
份約完咗 梗係搵間好啲 自由度大啲既簽啦

正皮係留俾最後張圖

紅館 送飛都唔掂

你諗下個b係咪真係佢條仔嘅好過啦

有料到嘅開唔到紅館
冇料到嘅就靠關係開到紅館
呢個世界真係好唔公平

開部cd機入隻碟落去
一路生一路開都仲得呀

揾坤仔做嘉賓？

咪就係 又唔等住開飯 生意又唔驚冇得做 用自己名氣 大把人搵佢睇牙

唔想再唱主題曲

咖喱

當牙fat流?
同硬屎一齊開, 仲爆過hacken x joey

世界變
阿豬阿狗都可以開紅館

其實如果你有朋友經歷過未婚懷孕 再結婚
個種生活無奈 又改變唔到 亦都唔知未來係點
你就知大肚唔一定結婚係好 只係延緩之計
寧願唔結

唔撚好復出呀屌

愈難愈要去

將紅館化身為星雅廊

開幾場咪要生幾日
還是每晚將個b塞返入西到

不如寧願唔生

夜場還是有星光